有無巴打住過/緊工廈

可唔可以分享下？

租過舊式
個時對面房有人住 夜晚有時有BB喊聲
假日有男人聲
但從來未見過對面房既人

咁恐怖

想問下幾錢租？
好唔好住？

好住，但唔煮得野食
你上網搵下 唔知而家咩價

謝你

無住過

but有租來做band房